...und sowas muß um acht ins Bett
{{Infobox film
| name           = ...und sowas muß um 8 ins Bett
| image          = 
| alt            =  
| caption        = 
| director       = Werner Jacobs
| producer       = Herbert Gruber Karl Schwetter
| writer         = Janne Furch Eckart Hachfeld Janne Furch
| starring       = Peter Alexander Gitte Hænning Ingeborg Schöner Gunther Philipp
| music          = Johannes Fehring Heinz Gietz
| cinematography = Sepp Ketterer
| editing        = Arnfried Heyne
| studio         = 
| distributor    = 
| released       =  
| runtime        = 97 minutes
| country        = West Germany
| language       = German
| budget         = 
| gross          = 
}}
 musical comedy Peter Alexander, Gitte Hænning and Ingeborg Schöner.

==Cast==
* Peter Alexander as Dr. Eduard Frank
* Gitte Hænning as Prinzessin Margaret
* Ingeborg Schöner as Angelika Weiß
* Gunther Philipp as Dr. Arthur Schäfer
* Loni Heuser as Frau Dr. Diehlmann
* Lotte Lang as Frau Dr. Schwabe
* Peter Gerhard as Direktor Rieger
* Helli Servi as Fräulein Bichler
* Elisabeth Stiepl as Fräulein Hampel
* Gisela Hahn as Ines
* Rudolf Vogel as Hofrat Andersen

==External links==
* 

 

 
 
 
 
 
 
 
 
 

 
 